邊個網可以有得睇返以前嘅數碼暴龍

心血來潮想重睇

想睇返但搵唔到邊到有得睇，搵到嘅全部都係國語

只係想由孵化滾球獸開始睇落去

我記得youtube有但搵唔返

伊莉應該有

一早down晒

Gimy

在我眉眼裡 像有個火堆

國語嚟嘅

仲要有廣東話配音

我早排睇緊04日文喎

竟然係咁！我打開頭2集聽到國語即刻閂咗